每次沖涼前都有一番掙扎

究竟洗唔洗頭好

：唉第二朝起身特登洗一次頭好麻煩，依加洗埋都唔洗好耐姐

：但係等個頭乾乾地，然後再吹頭要等好耐好麻煩，我好想啲上床訓呀好L凍呀 都係唔洗

：但係唔洗頭上床訓又好污穢，淨係沖涼又唔洗頭，個人一半乾淨一半污穢，好似周身唔自在咁，都係洗頭啦

唉屌真係好想剃光頭然後每晚用布抺下就搞掂

真係麻鳩煩啊你

光頭嘅話又要煩用洗頭水定沐浴露洗頭好

利申 禿頭

啱啱吹完頭，終於上得床

我都覺
每次最少掙扎十五至二十分鐘

沖完閂水個掙扎仲大

要用架咩
我一直以為用毛巾抺下就得

依個我又無乜嘢，我有暖風

洗頭：用黑科技風筒，好快吹乾。

唔洗頭啊？ 帶個頭笠，淨係笠住啲頭髮照瞓。 再怕污糟就幫個枕頭笠件衫，件衫第二日拎去洗